====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ville-territoire , telle est l ' hypothèse , peut devenir le support d ' une forme de ville innovante , capable de prendre en charge de nouvelles questions urbaines , environnementales et territoriales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

